堅持文宣到2047

有無人同我一樣已經養成左習慣每日lunch time 都去最近既黨鐵站airdrop 文宣？